# [YooKassa API SDK](../home.md)

# Namespace: \YooKassa\Model\Receipt

## Parent: [\YooKassa\Model](../namespaces/yookassa-model.md)

### Classes

| Name | Summary |
| ---- | ------- |
| [\YooKassa\Model\Receipt\AdditionalUserProps](../classes/YooKassa-Model-Receipt-AdditionalUserProps.md) | Class AdditionalUserProps |
| [\YooKassa\Model\Receipt\AgentType](../classes/YooKassa-Model-Receipt-AgentType.md) | AgentType - Тип посредника |
| [\YooKassa\Model\Receipt\IndustryDetails](../classes/YooKassa-Model-Receipt-IndustryDetails.md) | Class IndustryDetails |
| [\YooKassa\Model\Receipt\MarkCodeInfo](../classes/YooKassa-Model-Receipt-MarkCodeInfo.md) | Class MarkCodeInfo |
| [\YooKassa\Model\Receipt\MarkQuantity](../classes/YooKassa-Model-Receipt-MarkQuantity.md) | Class MarkQuantity |
| [\YooKassa\Model\Receipt\OperationalDetails](../classes/YooKassa-Model-Receipt-OperationalDetails.md) | Class OperationalDetails |
| [\YooKassa\Model\Receipt\PaymentMode](../classes/YooKassa-Model-Receipt-PaymentMode.md) | Признак способа расчета передается в параметре `payment_mode`. |
| [\YooKassa\Model\Receipt\PaymentSubject](../classes/YooKassa-Model-Receipt-PaymentSubject.md) | Признак предмета расчета передается в параметре `payment_subject`. |
| [\YooKassa\Model\Receipt\ReceiptItemAmount](../classes/YooKassa-Model-Receipt-ReceiptItemAmount.md) | Class ReceiptItemAmount |
| [\YooKassa\Model\Receipt\ReceiptItemMeasure](../classes/YooKassa-Model-Receipt-ReceiptItemMeasure.md) | Мера количества предмета расчета передается в массиве `items`, в параметре `measure`. |
| [\YooKassa\Model\Receipt\SettlementType](../classes/YooKassa-Model-Receipt-SettlementType.md) | SettlementType - Тип расчета |

---

### Top Namespaces

* [\YooKassa](../namespaces/yookassa.md)

---

### Reports
* [Errors - 0](../reports/errors.md)
* [Markers - 1](../reports/markers.md)
* [Deprecated - 25](../reports/deprecated.md)

---

This document was automatically generated from source code comments on 2023-05-10 using [phpDocumentor](http://www.phpdoc.org/)

&copy; 2023 YooMoney